開門前睇下出面有幾難

真係好撚心痛
呢d凹位仲要未必整到

點解我唔明你講咩

應該人地坐佢車，落車開門撞到野